有冇人好鐘意食甜品？

我甜品可以當正餐

同埋我好鐘意影食物相 乜都影一餐

同我班朋友一樣
次次食完飯就話食甜品

你個波假既 你家姐正過你好多

一班人可以叫好多款share

你都好鐘意食？
我次次都一個人

食甜品通常出荃灣或者長沙灣，旺角個d好貴

有冇咩介紹
荃灣每次成班fd食完飯都會食松記

我啲fd唔鐘意食甜野

我明明食完飯已經覺得飽架啦。。。但係唔知點解又食得落甜品

樓主一定係肥婆

有2個胃

有冇推介 想周圍試

中意食甜品就一定係肥婆咩

有緣一齊食

食完心情會好好多

邊類 蛋糕定糖水

有無千層蛋糕

我通常都係松記同佢隔離個間，如果鍾意中或，可以試下川龍街間鴻輝記

+1
聽人講ladym唔錯 但要排隊同貴

食過一次咋，未試灑啲味

但其實松記真係唔明有咩吸引
下次試下

試哂記住報告下

利申：毒撚

both ok

話說台灣人整蛋糕真係好出色

自己太易肥忍口隔一排先食一次

仲有泰國人都係

咖啡弄啲甜品唔差
仲好大份

我忍唔到 食左先算
唯有第日做運動

啲賣相真係好靚
點解香港冇乜

食極唔肥here

btw有冇人覺得甜品食水好深
窮撚想食甜品都要左諗右諗

可能我地未發掘到

成日只會食綿綿冰

好羨慕
可能啲用料貴掛

食緊依個
士多啤梨好大粒好甜

東海堂？

人在台灣

得閒過下黎囉

男仔表示 身邊既FD冇乜人鐘意食 有時食完飯 如果一堆仔都唔好意思出聲話食甜品

台灣讀書 長住不了

台北？

男仔又真係好少好甜品既
搵條女陪食啦

都算係 你又係？

唔係
咁台北有無甜品舖或者cafe介紹呀

認真 台灣是但一間cafe都掂
裝修又靚 態度好

絲

樓主影啲食物相好靚

多謝 我淨係鐘意影食物

Dazzling好食啲喎窩夫可以加麻糬
咖啡弄食過一次實在太大份食到厭又乾

有無正嘅甜品舖或者甜品自助餐介紹？
想瘋狂食甜品

我淨係食咖啡弄啲限定蛋糕

之前好似有餐廳幾個鐘係甜品任食

表示鐘意整甜品多過鐘意煮飯

總有例外嘅

利申肥婆